老了，已經開始唔識啲idol

我已經發現成間SM都係不知名idol
jyp都好多新秀
cube已經唔識好耐
FNC MBK都有少少唔熟
反而YG同DSP d人仲識

可能開始變老屎忽
但自從冇左東方神起，rain遠走後，我覺得Kpop已經冇咁好睇。到到bigbang SJ個代退哂休，成個樂壇好似沒落左咁好似好idol已經冇哂，好少少既idol都比人推上天。例如諗返幾年前姜丹尼爾之流都叫頂級idol真可笑，好波同世界級，同頂級已經好難再細分。

另外好多公司開始回塘，好多大公司既PD都冇乜覇氣。

總之成個Kpop好似愈來愈陌生，可能我真係老了

noted

55

永遠是少女時代

姜丹尼爾柒撚到飛起都比人話靚仔

由H.O.T. G.O.D FIN.K.L開始追先好叫自己做老屎忽啦

真

但你個名5代團喎

Jekki係到

牙純另計啦

果代最鐘意Baby V.O.X

得副body 好J
個樣真係柒到喊

AOA

已經停留咗喺SJ 少時 SISTAR EXO個年代，依家仲會聽下既得RV ，我係咪脫晒節

super junior

咪姐老屎忽囉

東方神起而家d人仲識唔識

跟隨細佬嘅腳步
每次當佢甦醒 你就會知道
kpop又有一件好貨誕生

聽frd講佢喺ocamp問d組仔女識唔識sj
D組仔女話唔識
果然真係三年一個gap